Dus, daar gekomen tegen mijn neiging, ging ik ertegen verder.
De richting die ik volgde, was niet die waarin mijn oude huis lag, en ook niet dat waarin we de veroordeelden hadden achtervolgd.
Mijn rug was gericht op de verre Hulks terwijl ik verder liep, en hoewel ik de oude lichten kon zien weg aan de spuug van het zand, zag ik ze over mijn schouder.
Ik kende het limekiln zo goed als ik kende de oude batterij, maar ze waren mijlen uit elkaar; zodat, als er die nacht op elk punt een licht brandde, daar zou een lange strook van de lege horizon tussen de twee helder zijn geweest vlekjes.
In het begin moest ik een paar poorten achter me sluiten en zo nu en dan staan nog steeds terwijl het vee dat in de overvolle weg lag, oprees en blunderde neer tussen het gras en het riet.
Maar na een tijdje ik leken de hele flat voor mezelf te hebben.
Het duurde nog een halfuur voordat ik in de buurt van de oven kwam.
De limoen was branden met een trage verstikkende geur, maar de vuren waren verzonnen en links en geen werklui waren zichtbaar.
Hard aan was een kleine steengroeve.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
lag recht in mijn weg en was die dag bewerkt, zoals ik bij de gereedschap en grafheuvels die rondliepen.
Ik kom weer naar het moerasniveau uit deze opgraving, - voor de onbeschofte het pad lag er doorheen.
Ik zag een licht in het oude sluishuis.
Ik versnelde mijn tempo, en klopte met mijn hand op de deur.
Wacht op een antwoord, Ik keek om me heen, en merkte op hoe de sluis werd verlaten en gebroken, en hoe het huis - van hout met een pannendak - niet bestand zou zijn tegen de het weer veel langer, als het al zo was, en hoe de modder en sijpelt waren bedekt met kalk, en hoe de stikkende damp van de oven in a. sloop spookachtige manier naar mij toe.
Toch was er geen antwoord en ik klopte opnieuw.
Geen antwoord, en ik probeerde de grendel.
Het stond onder mijn hand op en de deur gaf toe.
Toen ik naar binnen keek, zag ik een licht kaars op een tafel, een bankje en een matras op een laadbed.
Als: er was een hok boven, ik riep: "Is hier iemand?"
